成日話點解有人搞行動連登無人講，我以家就講你知

其實我尋日都有出POST講架啦，依日11.11係有人搞行動
不過無可能人人24小時睇連登，MISS都唔出奇
我話你聽點樣令你立即收到抗爭行動資訊
每日用兩三分鐘睇唔會好難為你G

香港人抗爭日程表文宣頻道 :

香港人日程表 :

其實之後的都得返唔多，但都貼出黎

#13Nov #青衣 #放映會
東涌《刑暴誌》 放映會
日期︰11月13日(五)
時間：20:00 (片長148分鐘)
地點︰東涌富東噴水池
*請保持社交距離
Source :

#26-29Nov #全港 #撐黃店
【11.26-29懲罰祭】
日期 : 11月26-29日 (四至日)
目的 : 無論美國大選係拜登定係侵侵贏🇺🇸，香港人都係要自救，適逢11月26日美國感恩節，我哋呼籲大家11月26-29日期間，一連四日都幫襯唔同黃店，黃色經濟圈就更加要靠大家落力支持，先至頂得住。
登記網址 :
（截止報名日期為11月16日）
Source :

整理本月的唔同同路人搞的行動

m

恥笑完泛民就幫幫手，Thank You

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :
DQ4子，遲來的總辭

不忘11.11

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

push

pish

push.

地獄絲加入戰團

換手了
不過常任個位唔係到

Thank You

佢喺度冇人搶到

推

唔係架，之前有人佢係到都搶到一次
佢都唔會係無敵

懲罰節

嚟喇

不過都係好勁

小心有D 0.5，又偷換話係人血圈
本來就係想支持同路入先有個圈，而唔係黃色善事圈

食咗飯未

未

咁遲

希望大家依日用盡泛民總辭，盡力去唔同國際討論區講
雖然總辭時機遲左，而家的力量無咁大

但盡力放大去

黃婆婆比狗圍緊

pish it

懲罰

已retweet

咁d去食

熱門#13

辛苦大家
個標題咁都上熱門

Push

可唔可以報埋david 仔行動消息

唔好用emoji hea我

快d食

咁遲食，好傷胃

fine

好驚武肺 絕症嚟 中完跳得1cm 不了

輕輕一推

依家d後生真係呢

一年前嘅今日。

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

我土

咁少人推
大大力

Pushhh

地獄絲

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

⭐️東區朝早判刑，16歲鄭手足係攞勞教教導所更生報告‼️‼️‼️監禁式刑罰‼️‼️
⭐️九龍城上午判刑，李手足五項控罪，背景需要大家多啲關心🙏🙏🙏（呢單案亦無記者理會）
⭐️西九下午，非法集結+私了判刑😞
💛仲有低調案，有心者自己去送車啦😞

推啦
原來仲有啲係冇join
多謝樓主

Pish

推上去

連登deep state

知道

推 g持文宣巴

黃色水魚圈又上線啦

幫推

Up

齊推